毒撚減肥秒回

是日金句:一簞食，一瓢飲，在陋巷。人不堪其憂，回也不改其樂。

顏回之所以咁開心係因為自己堅持
減肥成功左 變左靚仔
世人因為戒唔到口
所以唔開心繼續肥落去

利申:中文拎U

嗰四個字真係笑死嗰條友

屌你老母 又係我開po

屌你老母！

諗緊邊個顏回

我最撚憎靚仔呀屌你老母臭西

召喚四個字入嚟你開個po屌得好好啊

hello

成功左

毒撚減肥顏回

真係乖仔 一召喚你你就入嚟

快啲講我想聽

顏回＝顏值回春

減肥既威力也！

各位加油

1年前喺庇護工場識妳嗰陣 (佢年紀比我細兩年，係第1屆DSE畢業生)
覺得妳幾可愛啦
又喜歡打機
仲記得有日見妳著住條白色連身裙返黎上堂
嗰刻覺得妳猶如一位來自天國嘅天使咁
但係當時妳仲係輕度弱智, 所以我只好對妳嘅愛意埋藏於心底
雖然呢1年我同妳仲有聯絡
但係...我冇用
我始終都唔敢向妳表白
可能...真係要到我死之前先敢向妳表白

我想顏射你多啲

秒回

你好煩呀

屌你老母

我地全部人都好鍾意你呀

對唔字

搖頭擺尾乞閪屌冇用架 你班感情台死狗公快撚啲死全家

真係好正佢cap嗰啲圖
可能我都睇唔慣一堆狗公入去a0絲個post 覺得好嘔心

Dun顏me ok?

原來咁有意思的

潮文？

痴線點解啲人當左嗰度係留言板一樣
我喺度諗緊其實係咪真係有咁多A0

泰國嗰隻辣魷魚

我30啦
雖然唔係A0
不過都好多年冇拍拖啦
人愈大，個人愈黎愈悶
邊有人鍾意悶既男仔嫁

我飲水飽

咁激

淨係知嗰堆人係咁話想溝心諗班人係咪真係咁饑渴

呢排食硬野就牙痛

不回

地址？

兒登多歡樂

睇班狗公點hardsell自己 好肉酸

邊有人鍾意悶既男仔嫁

未扑過唔算拍拖

兄妹都可以拖手

我覺得唔算拍拖就唔叫拍過啦
sp黎咋嘛

我cso有龍炮

幾年後

龍門任佢哋擺

狠心

口花花嗰啲以為佢哋飲左油

泰國有隻硬過條命嘅人妖 第一次食唔鍾意 但唔知點解好上癮

幾時箍

你好勁啦

餓左好耐
想食左你

我係非處A0絲，你可以留tg但我唔會覆

如何達到42kg

見字飲水plz

笑死

我全家都好幸福

42好輕的

靚仔口花=正
毒撚口花=柒

我睇完真係飲左水下火

有時狠d好

過埋肺炎先

少少咁啦

其實連登係最正常既交友app

因為交友app仲痴線

已箍

人生俾我試一次
但係嗰陣我應該拖唔郁表妹

有啲人真係好有自信的 一言難盡

咁樣好咩到時要叫春

人肉叉燒包

好多香港人都好有自信

讚下你就咁囂

42算過重
標準係38-40

你係唔係都叫架啦

唔推點有得傾 除左佢sd嗰啲

應該抱唔到

我靚仔果時都有自信

拜顏回

多菌的

我不嬲男女老少通吃

最鍾意上連登溝A0

好多例子

我覺得自己中上樣

小妹唔工作 全職叫春

我飲茶
飲左好多....
狂去廁所
但我仲好餓

但你柒

而家都抱唔到
但係呢幾日成日俾人話我拖唔郁表妹
我心諗而家啲人好大力咩

我唔係A0不過好多年無拍拖
不過邊有人中意悶既男仔（哭狗）（哭狗）

咁你有同伴

尊重呢

你有病？

夜晚飲茶瞓唔到了

所以我無自信過

好

真心佢哋咁有自信但係擺錯地方

我都係

一完我就約架啦

根本連登好多中上

青山最多

佢好大隻前幾日喺旺角寵物鋪頭見到細隻的表妹

知恥近乎勇

大家比較細膽姐

利申中文拎U

你成日好自信

30公斤
成隻熊仔
佢哋細個好得意

睇唔明

屌

以為正常少少就可以當全世界女人係雞

地圖炮？

例如呢？

佢哋根本就係現實唔夠膽出聲嗰啲

一早箍完啦 叔叔一把年紀架啦

大家都有病

30公斤痴線
真 大左就。。。一撲埋嚟就唔得意

咁女人真係雞，我咁長情佢地同花心靚仔拍拖

我都係少少弱

我長期眼瞓緊

#
講唔曬

擺明架啦

頭dupdup

heymandi skout 鑽石級玩家

叔叔

hi 同事

咁我真係靚仔...唉

係

人哋當你變態佬啫

ceci你唔係女？

我中意左佢7年，佢換左4條仔

比人追擊@牙古路

所以咪要大力拖住佢哋
大個咗如果唔紮好個馬會比佢推低

我同事成日ig叫春

痴線佬真心覺得佢哋有樣睇

收徒弟？

你最靚仔啦ok？

我狙擊人就有

唔建議笑鳩我

你係兵啫

陶大宇咁樣笑

我靠樣搵食...

係其他post扮男好d

笑死 不過佢哋大力係真

唔敢講，驚比人妒忌

真·鋪頭果個？

唔針對個樣 係睇佢哋講嘢就覺得佢哋無腦

覺得佢成日覺得自己仲係好細個
以為自己攬住人哋唔大力
跟住呢佢會攬住人哋擺隻手係個人腰嘅兩邊

狙擊我？

連登都比人笑 我去邊到好

知道羞恥是一種接近於勇敢的表現。

本來意思係:即係有勇氣去改正

冇腦嘅人係有樣睇
好似嗰個美容鴨咁

借你張相黎

睇雲的叔叔

save hk

屌
諗起佢ig

佢哋都唔知羞恥

老人與雲

所以細膽

我反而諗緊拍咗拖之後嘅我要點同佢相處

ok....唔踢爆

應該好多人會妒忌 然後拎住你張相整容

咁有免費雞
仲可以打分手炮
我係仔都上

真啦前日先叫完

我人妖點算好

不了

佢仲會唔會再大隻啲？
咁西利

嗰個我冇睇

心事與雲

唔係咁好

佢現任

你拍到先算

小狗乖

醫生話佢啲手手腳腳咁粗
應該仲會大隻
但係攬住佢係好舒服

其實我都怕呢樣野，所以認自己中上
其實我至少上上

強烈建議你去睇
記住要聽埋佢啲錄音

認真問，分左手仲搞係咩心態

絕完育可能會大多小小到
會唔會同佢一齊瞓

可摸耳唔好咁有自信

呢句係7年po個樓主講

🥺

表哥嗰陣都係話絕左育唔會太大隻
但係佢一直高到去四歲
會呀 雖然佢個口有啲臭
會同佢瞓晏覺

我公道咁講..

Love u

聽朝想同表妹買早餐

因為睇上對方樣同身材
但係性格又垃撚圾

咁咪一齊happy下囉

問下佢 冇左間鋪冇得偷情要叫春啊？

我好餓..........

殺出一條新血路
A0人妖 你問我答

就快做隱青隱到窗簾都唔開 雲都唔睇

我傾你見 益下你

有兩隻，長個隻冇晒

你愛仔定女?

自己整啦

ceci 😍

ok
tmr開po

shu~

我ex性格好好但樣同身材垃撚圾

希望做到第一個覆post

日你老母咩

我個樣唔洗傾架喎，直接講邊間酒店等

事巴

Me now

我想搵個大JJ既同我扑野

呢隻超好食，返工最愛

一日比一日肚餓
一日比一日眼瞓

但食既量同睡眠時間冇變過

我繼續灌茶.....
其實已經同水差唔多

我中6
可以保護你

呢隻冇出了

是咪有電飯煲蛋糕大法的

我係狗only

我18

辣殺波台狗

下我搵咗半個月喎...

18碎太廢

幫緊你幫緊你

到時屈係阿媽整爛

唔好憎我

無上波台了

18係長度

收皮啦
我中上樣都未出聲

利物浦對阿仙奴 點睇

我上上樣

我唔睇波的

陰莖最大的人

你敢信?據說他們的小弟弟疲軟狀態下長度為33.5厘米，剖面直徑為4.3厘米;興奮狀態下長度達到56厘米，剖面直徑為7.5厘米(和女人的小腿一般粗)。
睾丸約為鴨蛋大小，射精時精液能噴出6米以外，精液量平均值為95毫升(喝水的紙杯半杯)。他們就是世界上生殖器最大的民族——非洲象人族，堪稱世界之最。

原文網址：

你食屎

毒撚皆是上上樣

比錢我未？

我都唔睇

我只係睇女女北半球

我18吋

我唔毒

我討厭色情

做咩要兩個

你唔係人

我好獨

我識情姐

我配種犬

中上樣係咁

情姐靚唔靚？

我八兩金魚

掛住人

男人黎

半斤金魚唔該

掛住狗

不會懷孕

做到隻積咁樣

我水炮車

可以無限中出
仲要夠晒緊
頂住前列腺

驚你玩爛

驚太多fd麼

叔叔都岩架咩

有錢就要
我黑衣

分啲比我
我好寂寞

得連登得天下

連登都冇人想理我

假喎

好快就唔會有

你8E

我38only

冇d咁既事啦

驚左你

傾到約出黎就唔虛了
但現實係見完又可能唔再傾了好白痴

趁人少少就表白 你好蠱惑呢

最多見你講野 覆多d

係咪調頭去買戒指同你求婚咋

佢想2月14比個警喜你

大爆炸

見都未見到 懷疑對方偷望完我就放飛機

追post就睇到哂

電腦大爆炸

到時冇好野食

驚多過喜

睇到你表白

Boom豬

上次hmd腥左相就唔覆我

襯你唔起

係，你隻手咩size，驚買錯

我係幾靚仔既

改下呢樣缺點

好驚d人貪我靚仔，欣賞下我內涵好無

萬一你唔戴，搵唔到第二個岩戴喎

扮

每個女人都有個價

我想要柏拉圖式性愛

其實係

我想比人凌辱

你唔做只因為你無資格

唔做雞既女人只因為無資格

我習慣瞓喺度等人坐上黎

唔同意

屌我

你有資格做先講同唔同意

唔好，想留返比老婆

冇人要我

你頭先話自己38e

唔好咁講，係你唔要我姐

我要

我襯你唔起

1億都唔制？

個個淨係識除你衫

試下再整爛

我地一樣慘

飲野以後走糖了

可摸耳唔好當我鴨..一見就坐上黎真係好差

每個阿古路都有個價

訓教較鬧鐘九點起身睇靚仔打波

屌你老母咁早瞓

我無話係錢

鴨嘴狗

再整爛就掉左你買個新女番黎

咁算啦你，雞都不如

又冇錢整容

望住你飲

黑眼圈大過隻眼啦

大哥哥

我夠係..不過可能眼細先會咁

雞>狗>人

我反轉行路

一次過睇哂你同佢
前日睇game4絕殺睇到我

我用碌鳩對住人地塊面講野

買個乖既番黎

去ifc搵牛丸買飛

豆豉眼

每天都是七夕

咁我地一齊睇佢

我處女眼（一線）

咪咁直接..

我要自薦了

仲捉你唔到？事絲

潮流興丫嘛 高d刺激d

撚大唷

冇咩比到你住 比個吻你

我獨自去偷歡

乖乖女

有幾乖

條鳩已漸痕 銀行提現金一千蚊

短同細唔同

我日日叫雞

sleep is for the week

我最早起身 多謝大家

咁早起

咁早起身？

銀行連1000都冇

抱

餓醒左

我諗住買牛肉飯

早起的鳥兒有蟲吃

Bb

買到？

買到啊 $30
仲有汽水送 仲可以支持黃店

。。。 原來你唔憎我

Pish

唔好俾佢沉

我最撚憎豬呀屌豬老豬臭豬

屌你老味西多謝你pish

屌我隻豬

食埋佢

Long time no c

想我點食先

Short time no b

Miss me?

bitch!!

miss u so damn much
Muah

冧死

燒

我好肚餓

大家好

糖尿病

快

好耐冇見

我驚我有。

不如不見

很久不見

唔好再出現係個po

咁你食野未

食極都肚餓

ok

898

心情有d差，潛陣

美c?

挽留 做咩唔開心

咁去驗下

我鳩噏

咁再食。。。

越渴望見面然後發現
中間隔着那10年

路b you ok?

肥。。

Push

冇人 哭

叔叔來了

掛住你

死老嘢

終於食野
菠蘿炒飯

廢老

認錯人了麼

你找數話理我

真毒撚 唔講大話

你係

又冇人

hi我聽日拎得結他

頭暈暈

結他師！！！
Lm睇你學完結他charm爆

食完野都咁

唔洗學都charm

今日又傷到佢

ok 知你charm了
得我唔charm

你做咗咩？

charmad

佢講笑扮唔理我
然後我忍唔住發脾氣

我正一垃圾

留名

邊個黎？

連登原住毒撚

溝到條仔未

屌你老母
你咁都唔識！

問我溝到女未。

你已經有答案

對唔住

我相信佢會有一日比我既愛感動到。

唔係一齊緊？

我唔係罵你
我只係同你講答案

pin呢個啦
果個毒撚就由鳩佢自閉啦

真唔知 我新入嚟

有冇link

咁新人你係咪一齊緊

屌你老母屌你老母屌你老母
發現佢淨係識講呢句
一係就話抵死

驚自爆唔答

pin jor

文宣優先係慣例

夢境入面係

人生如夢

哦係咩你唔自爆都夠閃盲我隻狗眼

依度係老屎忽圍爐

屌你老母死臭雞

咁走先

咁似掛仔 句句開頭都加句成語

上完堂未

曾有過一秒 抱著於一起 忘記要怎樣抽離

歌詞師

燈我做下個

我唔係789我唔識燈人

挽留
想今日內爆po
thx

推

掛:關我撚事

上咩堂？？？

一推

關我撚事咩 屌～～～～

三支香

跟你

有聲

sor 應該係 ：關我撚事咩 屌～～啊huh（甜笑聲）

二推

點解我冇

你未聽錄音

出翻去先

得你有

又

我點會有

因為我日夜想佢

想你的夜

唔講啦

結他星期日上
但拎就聽日

都想佢的早

你午唔想佢
捉到

我冇話唔想
我未表示出黎姐

我無時無刻都想佢
隨時可以作證

佢係會話 你都痴撚線
屌你我肚腩又大左

信你了

暗示有幸福肥

冇人可以質疑我

可能最後...................

do what 7

baby dun cry plz

Fat dou cry
摺埋自己先

我食極都肚餓

原來係咁

動森毒瘤黎

我係感情台毒瘤

毒毒毒毒你個頭 訓啦柒頭

有野同frd傾緊
都幾重要既野黎

我冇frd我自閉先

你咪我個frd

唔識你

喊緊

推一下

why

讀

在的

我發現自己外貌協會點算

正常人都會鍾意靚嘅嘢

但例如呢？

咪喊

嫌棄人樣衰

刷島民刷到仆街

睇多啲電視整壞隻眼唔好戴眼鏡
利申我就係

樣無可能keep一世嘅 依家呢刻靚過多幾年都會殘
性格先最重要啊

有冇買卡

碌緊amazon

道理係明
但見到就覺得傷眼

WHO

遲啲pm講

禾唔識你唔巧亂講嘢

我有同你地講過

比個strong post你睇

點先可以令自己冇咁外協

毛樂時你肯走未

我照鏡
覺得自己真係上上樣
對比起佢

幫我抽張poker 底色

你係咪住沙角

。。。
有自信 比個讚你

咩

驚咗。。。

偽毒我愛你

咁你唔夠我愛
竟然連我係真毒都唔知

我住秦石

近排行情還可以？

係屬於我既節日

叫清楚答我

屌我聽日夜晚先拎結他..

你見到佢
會發現
世界有好多希望

咩行情

唔get....

好事來 佢比咗希望大家

唔好搵我啊

全世界都知我地係出黎搵食㗎啦

pm

強帖

咩都唔識

男方迷著 女的魔

決定食啲嘢

食左條友去OK?

嘔

彤彤豬！我愛你嫁俾我啦

i do

彤彤豬！我會令到你好幸福嫁！

小黎感情台

收口啦 唱歌唱撚到鬼食泥咁款

就係呢條友？？點解去邊都見你屌人

多啲黎

是旦

過黎做乜。咪又係鳩叫。。

@周國賢

個frd都係咁講 駁唔刀

燈已熄

唉！彤彤豬！你嫁俾我啦

教教豬啦緊係唔通呢

香噴噴

三個鐘喇 毛樂時你肯走未呀

推po

收皮

我係死臭雞

弱者們

我早晨又早起

咁早

留個名先

1001

呢排都咁早起身

早晨

好耐冇見啦

好多kpop野想同你講

咁我上多啲水先

今日要帶表妹去拆線所以要早起

又痛緊

1

2

食飽好想瞓覺💤

餓死

3

4

點解唔食嘢

肥呀

而家中午食怕乜嘢肥

唔知食雞好定食豬好?定有無人請呢?好難諗TIM
等間又餓,好煩好煩

煩過港女

我請你食
食豬好 你不嬲都好煩呀

所以麻煩你收聲

又唔好喎,食牛啦,都唔好,好肥,食素,又好DRY,食屎啦屌

收架啦,收到你收

食日本菜好唔好？唔好呀又生冷野
食中國菜 ？成日都食
食韓國菜？唔食泡菜啊

1001?

收野啦喂

好似好痛

食北韓菜?好恐怖
食台灣菜?好肥
食泰國菜?好辣
食香港野?好貴
食西餐?頂爆個胃

我係

734？

快啦

邊個黎?

你男人黎架喎

你個cm

又爆 我少女心

人呢

真毒上水未

邊個叫cm

搭單問，有冇人食過狗肉

成日sd J圖比我

做咩？

死左去食飯

我係lm

邊到有得買?

唔食野味喎ching

你要訓未?

明明你save曬

你叫readed

餵我食飯

ed

咁要賣返出去架嘛

我係狗

你用JJ fing上個口食

賣返出去冇人買

唔夠長

英文u

好多人買喎衰野,你身材好撚正

未瞓呀 呢排比較夜瞓

拉長佢

但係唔覆我機

唔係唔覆 係未覆

搵我？

人應有嘅嘢我都冇

你幫我

叻仔

掛住溝女

你囉

知咩事啦

我突登呢到連登黎

我都想有女

有咩做

this post so gay

你抄我

係人無既野,你有喎

講到你冇份咁

longed

佢返工

食宵夜 睇youtube 咁就三點

我les ok?

ptbf?

有咩食?

遲啲改名做lgbt討論區

都幾似
聽講好多大姐姐

冇得10連

屌呀 姐姐就冇 姨姨就真係大把

唔係 返intern啦

溝成點

使唔使介紹啲俾你
以前做ta好多小妹妹

再讚會囂

勿認真9up緊9up緊

你教返我幾招先

我有你

shorted

你好了解佢

我真係唔識咖喎

我唔係妹控
咩ta先

你讚我先？

Eco220

想讚

迫到你留言

成日做偽毒都唔識？

佢靚仔呀嘛

咁正

依家開始

竟然無女女溝

點解唔做我嘅ta

你溝佢

冇做過喎

我港女黎,走後門,識二世組,日日買包包

你好靚

我比人買左了

WFH

loved

你靚仔啲喎

靚女但係拜金性格唔好
有冇興趣

冇 全部姨姨嚟

你都未見過我

[memberho 定zammit[/member]

可摸耳養我

多左停止吹奏

我買返你

missed

覆水難收

見到會好驚訝 因為俾比我想像中更加靚仔

要要要

咁我黎

我比人養緊

10000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000萬

fucked

要幾多批發俾你

食屎啱晒你

hi

4個字或以內

提子

你on9?

你好貴

你嚟啲咩

認同

你好可愛

你識啲嘢

好多好多隻字

推完我去訓

當然

好耐冇見
其實係發火幫佢哋做埋佢

咁你唔洗瞓都得

潛咗水
我想睇人發火

Dafuq 同我推爆佢

500個

你想睇邊個發火

我都覺,唔死都無用,咁港女,又煩

點解
唔會驚咩

餓到冇力推

邊個都好

一齊做二奶

同我去食野之後推

睇過先知

最鍾意食花生

連登有西大晒

1002

幫你搵女女

訓咩訓呀,唔洗煩我呀?

1001又潛
咁我都返去開工做嘢

煩9死你
表妹都瞓着我都要瞓

@1001

Pish 佢老味

唔要女女 自己一個幾好

你

1001111

做啲咩

一路洗頭一路推

冇潛呀

你唔捨得？

食花生嘅同時記得要飲水

雖然就瞓 有啲㗎

起身時飲咗

咁你瞓啦

食咗午飯未

食緊啊

差唔多了 聽日要同同事開會

佢溝緊

佢唔捨得返工多啲

唔比呀

靠你啦bb

努力 快啲睡

原來

寶你也是

我返工都係hea

你哋都要幫手

唔比,我要搵人滋潤你

濕左

呀海 你都要努力呀

而家都冇乜心機讀Sas
遲啲可能考cfa

我只做唯一

即係坐喺度都瞓著

10101102100

我都覺佢而家攰到瞓着咗

又唔見你同我講屌你老母

Strong post tui

我不可愛的

好呀

努力 唔好呷醋啦男人老狗

Tui bomb

唔想滋潤完跟住dry翻

我好努力了

Fai

唔會架

cfa啲人話有用

留學生真係唔好拍拖

屎弁泣吸

Thx
1001你學下人

望住我個頭兩節色真係

我們都知道 撐住 你不是一個人

無咩好學 我好廢

但係都係果句冇乜心機考

比佢抖多兩日先

呢個真

我都只是一個人

970

對於我來說你是

你要搵人嫁過去定居

。。。

諗住星期一帶佢去游水

屌你 呢啲在心中

謝了寶

你上啦
我有朋友都係結婚移民

我呆咗。。。

我上咩?

笑咗

又唔見你同阿海在心中

死7頭

多謝你

你要做啲咩

因為不在心中 所以不說

我呢 bb

笑